佔有慾？

人地又唔係你條仔，關你鬼事咩
諗咩呀屌

知道就好啦

唔准同佢坐 ，佢隔離個位我嫁

秒我，變態

慘

呀

嘻

原來中學雞？

唔好諗咁多嘢啦 下個會更好

唔係

做乜撚野

得你無仔

yes

叻

你仲叻

係啦係啦叻啦叻啦知你好撚勁

唔係啦，係呀，改正

都話你醒架啦

佔夠未

未

咁繼續

傻9

佔左

佔中

補貼廿蚊 買個m記先

佔你

餐都買唔到

好

憑咩

十一蚊包

串撚到

我想

辣殺黎

佢串過馬撚

豬強

咁你又抵死既

馬撚有幾串

好乾
會梗死

橙

好好食

成條撚咁

10最高既佢有8分